政府想喺機場打消耗戰

今日所有嘅政府行動都係為大圍捕做演習，目的係評估要幾多警力，如何部署，以及示威者反應同對資訊敏感程度，什至利用消息傳播喺機場內捉鬼。

政府應該嚟緊呢幾日都唔會出手，除非有人真係衝擊禁區。佢會一直消耗民忿，直到一星期後大家開始慢慢冷卻，人數減少。另一方面會不停用狼來了，直到麻醉到七七八八，就會出嚟真正大圍捕，消滅最後一點火。

兩方面可以做：
和理非繼續坐，一直保持人數令到政府無足夠人力清場（最少10000人），直到政府無法承擔經濟損失。中間一定好多人嚟搞事，有黑社會有藍絲，最好方法係唔好著黑衫，帶埋行李箱，令到呢班人搵唔到人搞，如果到時候佢地搞著幾個遊客就逼到外國政府做嘢。
所有勇武千萬唔好入機場，免得俾政府有位入。

咁大家仲有冇plan罷工架...
定係入完機場消左道氣就做番港豬...

政府就係想大家消道氣

今次睇到既不足係

消息的不對等(佢地有自己網絡)
失去網絡後對人群做成咩效果

來緊網絡既消息戰相當重要!!!

呢個要先夾定，咩情況要走咩情況唔走。什至set旗手，大家劃定幾個位俾旗手，要check過嘅，大家到時睇旗手資訊自己做決定

啱！
可行辦法之一
難聽啲講，可能真係要搞地下組織

push

大家係咪開始唔記得721啲畫面?
對811係咪開始冇咁唔開心?
一而再 再而衰 三而竭

人喺傷心嘅情況會麻木自己療傷，梁義士犧牲後嘅前幾日，我都會流淚，但慢慢麻木咗。

我覺得要多Print 幾張之前有衝擊力嘅相，繼續令大家保持記億，倒如梁義士嘅背影、盧小姐嘅遺書等，要保持大家對港共嘅要求，目標要繼續明確

我係入面係完全上唔到網

所以要減少上網人數，優先俾幾個旗手上到網